琴日黑警記者會搜到武士刀,我屋企有武士刀係咪算藏有攻擊性武器

我把刀係圖中做裝飾,如果差佬上門搜一定做證據藏有攻擊性武器
係咪掉左佢算,幾年前動物節用近二千蚊買

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係

仲唔撚去自首？

我都有一把

依條罪好易入,做裝飾都好佢攞起就當你武器,唔當個架收起做證據

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

如果係共家産杜浩成判嘅話，你條頭髮都係攻擊性武器！

扔埋廚房啲刀佢

7/9機場更新 求求大家

屋企把菜刀都係攻擊性武器

陳枝記係大型軍火庫

我可以好肯定同你講
警察如果需要上門搜證，肯定會話呢把攻擊性武器

我屋企都有好多刀 生果刀 斬骨刀 菜刀 各種
仲有煤氣喉呢d助燃物料 會唔會告埋爆炸品

即日買既
記得留單
搬屋運送既記得留message俾其他人

如果屋企拎出街無解釋有9成入得

水樽，麵粉都當係攻擊性武器，你咁大把刀佢地砌硬你

有單佢都告左先啦,最多咪告唔入但都有排麻煩

D狗無常識，邊會有人陪佢on9，開封既武士刀係日本有牌都未必買得到，仲要睇個鑄劍師肯唔肯，邊把刀去左邊家人，有晒record

呢d咪濫用司法程序

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

我屋企仲有好多菜刀

藏有軍火，你仆街啦

IP都唔使check

罐頭刀，交剪，開信刀，指甲鉗，etc。。。

把日本刀要收到落褲袋先算 (好似係

未必嘅
大把機製武士刀
淨係Coldsteel都大把款

我懷疑地盤有殺傷力武器 要求全面撤查

個時買左把洞爺湖木刀 唔好拉我呀

大家仲記唔記得葉虎車上把武士刀

我屋企廚房有麵粉又有糖，呢穫仆街啦

屋企有3把cosplay用木刀
好驚驚

駛唔駛去教居合嗰間野拉晒D人,佢地個個都有把斬得嘢嘅

我都好肯定話你知
告唔入

樓主勸你自首.

(1) 任何人如無合法權限或合理辯解而在任何公眾地方攜有任何攻擊性武器，即屬犯罪

家中不算。所以黑警已經非法拉人

我屋企有保鮮紙, 應該都係攻擊性武器黎.

琴日條友係家中搜到喎

睇完動畫，
甜品呀，暴龍機，陀螺都好危險

邊個屋企係冇刀㗎

未開鋒係咪唔算

膠袋都會令小朋友窒息而死
犬無智慧，咁咪仲危險
按摩椅呀，同埋朱古力狗都唔食得

所以黑警犯法。家中收藏刀無犯法的

班黑警一向都弱智

長棍都當武器你話呢

仆街啦 我有兩把

其實冇開鋒佢唔會告到呀嘛當棍用？

我都有呢把, 咁就大撚獲

我屋企大量朱古力同提子

菜刀、螺絲批、較剪、所有尖既野都係強力攻擊性武器，樓主好明顯係暴徒！